話說啱啱媽子打電話黎

係啲神棍嘢唔鐘意唔信可以出去推行動po

所謂天機不可泄漏
不過如果因為我依個po可以改變到命運
其實幾好

What do you mean about 細路仔走
有人會死？

係

咩年代,仲乩童,乩童有話中國打撚贏左日本同八國啦傻閪

咪咁啦

屌你老母 又要講出黎 講完出黎又要叫人當故仔聽

嚇鬼呀？

介唔介意問詳細啲

所以咪話叫你當故仔聽

因為唔係我自己問嘛 唔係一手

可以試下嘅..我自己都唔知得唔得

師公係邊個

即係大叔師奶安全？
和理非go

師公仲有冇講咩？

如果真係有靈體，林鄭死撚咗好耐

唔清楚

可能係啲變態靈體搞到林鄭同黑警走火入魔

同埋可以組織多隊靈界敢死隊，以靈界威力鎮壓軍警。
物理攻擊基本上打唔穿靈體，但係靈界嘅精神攻擊就會穿體肉身。所以其實全世界嘅抗爭都應該先死而後生，所有人同我變厲鬼，造福後人

善惡到頭終有報我信

等絲打

其實我走咗好耐

我追開啲風水post都話十月中後期喺最難捱嘅時候